有冇人由出世都而家都未認真溝過女

岩傾有好感暗戀就既唔少
但認真溝女就真係冇
可能太自卑同放太多時間係工作上
基本上唔鐘意social同冇乜娛樂

有冇人係過來人
分享下自己點走出呢個困局改變人生

你的樣子....

點解要迫自已

I know that feel

怕失敗一直無溝過女。。

未試過溝女，次次都係d女主動

上完床就散？

真正嘅毒撚係唔會夠膽溝女

未試過溝女 但拍過幾次拖

拒絕過好多女，因為唔鐘意就唔好害人

最短嗰個都有3個月嘅...

WhatsApp咁上下其實已經知道水溫
唔好話溝女 同女仔單獨出街都未試過

都想有另一半既

可以咁講既

單獨出街試過
不過唔算開心, 反而成日擔心整悶人
好唔自在

拍過幾次但冇認真溝過一條女 全部都唔知點解好快就溝到
有時都會FF用盡一切方法先溝到條女係咩feel

我既case係

會搵人傾計，約人去食飯睇戲，但係冇咩點諗過追女，純粹係想識朋友

最後演變成拍拖關係

話就話無認真溝過女，其實就係驚失敗先唔去溝女

等女溝咪得囉

根本就係冇自信去溝

同巴打一樣唔識溝女

點為之認真溝女

好自然咁傾下偈去下街就一齊左

我都係
而加女朋友係佢溝我

唔好賴唔認真啦
講到肯認真就好似實掂咁

世界好現實，有幾多斤兩，睇下本存摺，屙篤尿照自己個樣就知

me too

咁大個人 無拍過拖 淨係同女仔單獨出街一次

同路人。

拍過幾次，拍過既都係女主動搵我。

我主動搵女。
十個無一個會有下文。
樣子如何好重要。

拍過幾次拖都係好自然一齊 而且全部都係同學
仆街到出黎做野 想溝一條岩心水既女 難過登天
D女問一句就答一句 dklm好巴閉咩

同樓主一樣
暗戀就有
主動約食飯已經係極限
毒撚真係唔好害人

單純中意自由
同埋懶得諗

就27未溝過女

未試過officially咁覺得自己溝緊女 拍過幾次拖 每次都係吹下水出下街睇戲就叫so-called追到

agger 有時問幾句都係覆一句

咪臭系
五官稍為正常就吊高黎賣 當自己係邊撚個

同你一樣，自己溝女次次都衰硬
反而冇諗住追，諗住做下朋友
自自然然就會親密左，之後女就會同我表白

次次都溝唔到女，反而會俾女溝到
有時覺得自己做男人好失敗

何謂認真溝女?

唔會主動去媾個都自己冇興趣既
次次想媾既都自己有少少興趣既女仔 跟住再進一步發展關係

望到自己個樣都已經唔敢諗啦

升中4 就會有

同你掉轉
郁下想溝人

要單方面死追先一齊到既話 即係對方都唔係咁鐘意你啦

有溝既意識就算係架啦
會私下搵佢、會想辦法令大家close d等

真毒

我
唔鍾意追逐人個感覺
只係對方開口

Same

我都係未認真溝過女，次次都係女溝我

點樣先有女埋身